男人EEETV第10堂啦喂

睇咗未呀大家

睇緊

唉屌 人生遺憾 無影過貼紙相

原來青春係有限

呢句野重覆左好多次, 睇完真係有D失落感

未去過

你咁撚型都未去過⋯

毒到木女同禾去